伊巴降薪一半續約曼聯 不奪英超誓不罷休

伊巴謙莫域重回曼聯，並與球會簽訂了一份一年的合同。《太陽報》曝光了更多的合約細節，伊巴謙莫域新賽季的週薪將從36萬英鎊降到18萬英鎊，降幅達到了50%，伊巴謙莫域這一次重返曼聯為了就是征服英超聯賽。

《太陽報》稱，伊巴謙莫域上季的週薪為36.7萬英鎊，曼聯全年在伊巴謙莫域身上花費高達1911萬英鎊，再加上伊巴謙莫域28球的入球獎金286萬英鎊，合計曼聯一年為伊巴謙莫域支付了2197萬英鎊。但這一次伊巴謙莫域重新與曼聯簽約，願意降低自己的週薪，一方面他不想白拿曼聯的工資，畢竟在前3個月曼聯還在恢復期，很難有太多的上場時間，另一方面今季曼聯在引進盧卡古之後，伊巴謙莫域身上的入球壓力要小很多。

據悉，如果伊巴謙莫域去美國的話，他的年薪將遠遠高於目前的數字，但伊巴謙莫域絕非是單單為了錢而踢球，他有更高的追求，那就是征服英超，以往伊巴謙莫域無論是在哪個聯賽效力都拿到了冠軍，因此才有了「得伊巴謙莫域者得天下」這句話，但唯獨上季在曼聯，伊巴謙莫域跟隨曼聯只拿到了一個聯賽第6，這對他來說顯然是難以接受的。他在重回曼聯之後就表示：「我回來就是為我的開始書寫一個結尾。」摩帥也說：「伊巴謙莫域將在下半賽季發揮重要的作用。」

伊巴謙莫域已經把目標對準了英超冠軍，對於薪水啊、波衫號碼等小的細節都已經不是太在乎了，在此之前他甚至把9號波衫讓給了盧卡古，改穿朗尼留下的10號波衫。對於曼聯來說，摩帥儘管沒有等到第四名的新援，但重簽伊巴謙莫域無疑是如虎添翼，曼聯勢必也將向英超冠軍發起強有力的衝擊。

binC?

我地利迷都無咁引戰啦

做義工唔收人工執波執到47歲
到時daddy應該過左過度期
會有收成架啦

得伊巴得天下

Condom

第一季已經三冠，仲想點

伊巴